====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne peut donc y avoir d ' urbanisme qui soit seulement spatial ou seulement programmatique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

